舊豬膶變咗色 仲食唔食得

求食家解答

咩歌？

熟左啦 可以即食

天蓬元帥食豬潤

熟成緊 等多60日

What?